<?xml version="1.0"?>

<comments>

	<comment>
		<![CDATA[Nice shot]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Perfect!!!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Very nice :)]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[How do you do this?]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[This is the best photo I have ever seen]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[I don't like this]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Bull's shit]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Go on!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[I like this]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Would you teach me?]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[You are master!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[I don't understand this art]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Могло бы быть и хуже]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Выглядит как моя бывшая]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Это крот?]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[А это точно макро?]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Где-то между будущим и пошлым...]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Ух ты...]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Наивысший балл!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Это ваш лучший снимок. Ну, кроме той соседки через замочную скважину :)]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[И вы потратили 5 лет снимая это?]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Раздеть!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Отвратительно]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Привязанности нашей молодежи не в душах, а в концах ресниц, похоже]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Играют в поддавки :)]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Аппетитненько]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[НекРОМАНТИЧНО]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[А ведь птичка-то не сама в эти места попала. Летать она, очевидно, не умеет - иначе проблем не было бы. Своим ходом ей сюда добираться - трудновато и нет смысла. Кто-то бедняжку приволок и отдал тиграм на потеху - а, может быть, на радость фотографам... Но смотрится эта жестокая игра эффектно. ]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Я примерно представляю реакцию некоторых зрителей, возможно это и кажется излишне жестоким,но нужно смотреть на эти вещи проще - тигров ведь нужно кормить...и, по-возможности, живым кормом :)]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Срочно покормить!!!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Забираю в избранное]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Удаляю вас из избранного]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[НЕ ожидал я от вас такой лажи]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[А не многовато ли вас на одну бедную птичку?]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Спой, птичка!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Прям правда не коллаж? :) Если не ошибаюсь - редчайший, заодно клевый, кайфовый кадр. Я, по крайней мере, ничего подобного в фотографиях раньше не видела...:)]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Ух, ну и фото! Вот это гостья! Такую всю жизнь прождать можно!!!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Да, если вся компания в гости нагрянет еще какой "Джуманджи" получится...]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Как увидено! Как снято! Очередной анималистский шедевр.]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Великолепная работа!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Якесь лайно]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Виглядає досить дивно]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Час викликати мiлiцiю!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Обiсцятися, як гарно]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Хоча б якись черв'ячок плавав]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Вибухнув, як Мельмах]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[I навiщо ви це зняли?]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Не залишає байдужiм робота!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Щось i я таке одного разу зняв... Трусселя, здається...]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Краще знiмайте... труси]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Поспiшав автор. Забув колпачьок зняти]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Автори цих робіт – митці, які постійно експериментують з матеріалом і шукають нові цікаві рішення, а також засоби для самовираження. Унікальність цих речей не тільки в їх ексклюзивності, але й в енергетиці, яку вони несуть – енергія молодості, пошуку, відсутність страху перед новим та невідомим. Тому кожен може знайти для себе щось цікаве в цій галереї.]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Сюжет п’єси є вічним, бо він є біблійним.]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Охочі допомогти в реалізації проекту можуть переказати кошти]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Щось я не зрозумів, візуалізація ЧОГО тут наведена... Є десь мапа цієї ділянки?]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Мракобесие какое-то]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Если бы у меня был такой фотоаппарат, я бы тоже так снимал!]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Canon 5D? Это все объясняет... Вы без фотоаппарата попробуйте сделать снимок, в фотикао всякий может.]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Your portfolio is stunning. Your images are so dramatic. Each one is super and well thought out. I wish I can shoot like you. I have so much to learn.]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Beautiful shots! Your work is original and inspiring.]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[You are great artist It's amazing the way you treat the photographs to create such an atmosphere in them. You have great eye to create art. Nice technique, great ideas behind them and a wonderful dept in images appears which create a class of your own.Congrats to you and to them for the wonderful body of work that you have presented here. I look forward to seeing more. Thanks to share it with us.]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[I've noticed your photos and your name but this was the first time that I got to your portfolio. I should have known it is very good but really it was a revelation for me. Very good. The saturation versions only prove that there is no ultimate only way. Conclusively - very impressive portfolio.]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[Your portfolio is an inspiration - Thank you.", "Your eye is unique. You can't purchase that in the local camera shop.", "My Mom said this is bull's shit.]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[You are very talented.. Congratulations", "You have many interesting photos. It's hard to pick my favorite. Very creative and artistic. Well done.]]>
	</comment>

	<comment>
		<![CDATA[I really don't tend to think to record such information. Camera info is recorded, some of the uploaded shots have exif information some don't, Lighting is just what is needed, and then tweaked in post. Aperture thought of for what I'm seeing, etc. Understanding what camera or settings someone else has used to take a photo doesn't help often because you aren't in an identical situation - learn to see and think about the shot and you can adapt to situations yourself.]]>
	</comment>

</comments>